點解女人有矯形bra，但男人冇矯形底褲

女人有矯形bra可以裝假狗/升cup、甚至整返靚個形

咁點解男人冇一條底係可以幫助增長同整大佢

有 著緊

想變長？

想變到廁紙筒咁粗

係人都追求更長架啦 沒有最長只有更長

因為矯尼都冇用接受現實